In Griekenland had hij gevallen over hoofd en oren verliefd op haar moeder, had geprobeerd te verleiden haar, en bij gebreke daarvan trouwde ze met haar.
Hij was een man met de meeste wellust neigingen, haar moeder was van een schoonheid die het meest aantrekkelijk en opwindend was zo'n man, met glanzende en lustvolle ogen, buitengewone rijkdom van haar dat, toen ongedaan gemaakt tot haar hielen reikte; dik en ontmoetend wenkbrauwen en een goed gedefinieerde snor, alles genoeg om een ​​sensualist te drijven zoals haar vader gek.
Dus bij het falen van alle andere middelen om haar te hebben, trouwde hij haar, en, voor zover ze later van hem kon leren, was in allen wellustige onzedelijke, vleselijke kennis, alles het wildste verbeeldingskracht van lust kan verlangen.
Het was van haar moeder die ze geërfd had al dat heerlijk behaarde lichaam, en van haar beide ouders intens wulpse passies.
Ze verloor haar moeder net zoals ze haar had bereikt achtste jaar.
Tijdens het leven van haar moeder was ze in het algemeen in hun geslopen bed in de ochtenden om een ​​knuffel te hebben, en was vaak een getuige van het neuken van haar moeder door haar vader, en had, op andere momenten, gespeeld met zijn pik tot het stond, en maakte hem zelfs uitgeven met haar speelgoed.
Ze bezat hier een gevoel van sensuele bevrediging, maar toen al vroeg leeftijd zonder enig idee van de mogelijkheid dat het in haar wordt gestopt.
Ze altijd vergezeld papa naar zijn bad, en hij droogde haar altijd en klaar door haar berg en haar kut te kussen, en zonder het te tongelen.
Na de dood van haar moeder had hij haar altijd de hele nacht laten slapen hem, en toen hij in haar negende jaar was begonnen met het spelen van haar clitoris, die hij zelfs op die jonge leeftijd beloofde die de fijne waarmee haar moeder was geweest overtreft Voorzie Op deze manier maakte hij al snel het sluimerende smerend vermogen van haar aard wakker.
Bang om een ​​ingang te forceren op die jonge leeftijd, na haar allebei te hebben geprikkeld en hijzelf wreef over zijn grote lul tussen de lippen van haar kut, en tegen haar clitoris, tot ze zijn uitgewerkt om te besteden, wanneer hij bracht zijn pik naar haar mond en bracht daarin door, hij had leerde haar die wellustige en heerlijke methode te oefenen.
